運動員外地受傷/菲傭生癌都要眾籌，我地關sir為香港無得做護士要眾籌啦屌

關蛇